德國YouTuber網上吹雞 引發 400人廣場集結和毆鬥

現實世界和網上世界的界線可能已經不再存在，日前德國柏林發生群眾聚集和毆鬥事件，據說就是和當地兩位著名 YouTuber「追雞」號召支持者有關。外國傳媒報導指，在德國時間星期四晚上，超過 400 人聚集在柏林的亞歷山大廣場，警方最後派出過百警察維持秩序。

來源：bbc

消息指兩名 YouTuber「Thatsbekir」和「Bahar Al Amood」在網上號召支持者和粉絲，到亞歷山大廣場「曬馬」展示實力，兩派支持者在廣場附近的地鐵站開始集結。隨著人數越來越多，兩邊的緊張情緒亦開始升溫，有人甚至執起鐵路的石塊投向對方，最後演變成約 50 人的毆鬥。柏林警方派出過百警力配合廣播要求群眾散去，在失敗後改用胡椒噴霧和催淚氣體驅散，事件中有 9 名人士被拘捕，亦有 2 人受傷和 6 人人眼睛不適需要治理。

德國傳媒指兩名 YouTuber 分別來自柏林和史特加，兩人互相敵對，今次「曬馬」事件是他們在網上號召所致，但二人均否認和事件有關。柏林警察工會的 Norbert Cioma 表示 Rapper 和其他網紅經常忽視自己的影響力，呼籲網紅需要負起更大責任。

啲fans 咁on9

達爾文獎候選人

聽名

一個土耳其裔，一個阿拉伯裔？

香港得唔得

We need him back

Fuhrer I miss you

呢啲係德國人？

都無死到人

你覺得希特拉會好鍾意香港人?

香港多謝張超雄
德國多謝默克爾

你試下講達哥壞話
成小學生牙都打爆你

同紐西蘭一樣, 兩批唔係當地人係果到開片.
德國都搞到咁真係得啖笑.

社會垃圾

其中350人係花生友

關香港人乜鳩事

我淨係想佢拯救德國

希特拉：
亞利安人=Kulturschöpfer
東亞人=Kulturträger
猶太人=Kulturzerstörer
香港人=東亞人=日本人同種族=算ok

其實嘈d咩

google 左...
一個turkish
一個arab...

勁撚mk ...曬馬...